身邊有冇同學係藍絲？

如果讀緊大學嘅，同班，會點面對佢？

當年佔中佢去左做警察 完全睇到前後個變化
可以點 各行各 說服唔到嫁

一個中六學生
住紀律部隊宿舍
以為佢老豆係狗
原來係消防
終極愛國
坦克碌豬都話係學生抵死
口吻成個廢老咁
最搞笑係想移民去外國

另外兩個大學同學
一個屋企搞生意利字行頭
反乜反物=搞事
為香港抗爭=中二病上腦

另一個真愛國
用華為
我話想買Tesla佢問點解唔買比亞迪

佢地共通點係生活安穩富足
而且未返過大陸
旅行淨係去歐洲日本
淨係睇到中共想佢地睇既野

我會放佢上網批鬥, 貼下街招

屌！之前係某個會識個mentor，五十幾歲做過匯豐。知佢講埋以下嘢已經立即unfollow佢。